大家用咗幾耐放低

好辛苦
而家先第四日
幾時先可以完完全全放低一個人
一年零五個幾月呀
而家先講磨合唔到、性格不合
好撚掛住佢呀

我今日第十二日

一個月過嚟圍爐
未完全放低
仲會諗起佢，去到邊度都係同佢一齊嚟過呢度嘅畫面
仲係唔敢睇電話啲相，都冇勇氣收埋佢哋
但終於接受咗呢個現實，明白再唔開心都挽救唔到
開始改變自己希望可能成就一個更好嘅自己
但不其然會跟住佢之前想我改變嘅方向去行

放鬆下自己，下一個會更好

年半都放唔低 呢年半遇過唔少女仔 但係發現自己最鐘意既始終都係佢 但係 唉:(

邊到有失憶丸

五年半

兩個禮拜喇
都仲未放得低

就快三年都未放得低

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

第3星期，我離婚仲慘，long d兵變，突然死亡。

冇綠，只係佢覺得我地方向唔同，佢諗清楚唔想離開香港，我話我返黎，佢又話唔想拖累我，真係玩撚晒...

一個月